<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="changelog_1_0_0_a">Primera versión oficial.</string>
    <string name="changelog_1_0_0_b">Añadidas tres listas para libros: leer, en progreso y leer.</string>
    <string name="changelog_1_0_0_c">Ahora se pueden ordenar y buscar libros.</string>
    <string name="changelog_1_0_0_d">Añadida traducción de polaco.</string>
    <string name="changelog_1_1_0_a">Añadidos 10 temas de colores diferentes.</string>
    <string name="changelog_1_1_0_b">Se han añadido los ajustes adecuados para la aplicación.</string>
    <string name="changelog_1_1_0_c">Cambios en la interfaz cosmética</string>
    <string name="changelog_1_2_0_a">Los libros terminados pueden tener número de páginas y fecha de finalización.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_b">Cambiar tema sin reiniciar la aplicación.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_c">Rediseño de UI/UX, corregidos colores de temas.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_d">Buscar libros y ordenar ahora está ignorando a los personajes diacríticos.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_e">Se ha corregido el teclado al añadir un nuevo libro.</string>
    <string name="changelog_1_2_1_a">Comprobar la actualización al iniciar la aplicación y cuando se hace clic en la versión de la aplicación en ajustes.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_a">Añadida página de estadísticas y desafío de lectura anual.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_b">Se ha añadido la opción de filtrar los libros terminados por años.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_c">Papelera añadida para libros borrados.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_d">Diseño y cambios de diseño.</string>
    <string name="changelog_1_4_0_a">Implementó la API de Open Library para añadir libros.</string>
    <string name="changelog_1_4_0_b">Los libros añadidos desde Open Library pueden tener portadas mostradas.</string>
    <string name="changelog_1_4_0_c">Los libros ahora pueden tener fecha de inicio, ISBN y Open Library ID conjunto.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_a">Libros fijos que se muestran múltiples veces en las listas.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_b">En curso y para leer las listas ahora están ocupando todo el espacio diseñado.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_c">Los botones de fecha de inicio y de fin ahora se muestran correctamente en \"añadir cuadro de diálogo de libro\".</string>
    <string name="changelog_1_4_1_d">La fecha de inicio y fin del libro ahora sólo se muestra cuando debería estar.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_e">Después de añadir un libro de Open Library, el usuario es redirigido a la lista adecuada.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_f">Los resultados de la búsqueda de Open Library sin portadas están ahora claramente indicados.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_g">El desafío anual no puede establecerse en 0 ahora, reparado descartando el diálogo</string>
    <string name="changelog_1_5_0_a">Botones añadidos para limpiar fechas y cuadros de texto.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_b">Se ha mejorado el aspecto de los elementos de la Biblioteca Abierta en las listas de lectura.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_c">Ahora las fechas y el número de páginas no son necesarios para añadir un nuevo libro.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_d">Añadidos contadores para listas de lectura.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_e">Visualización fija de carátulas en la ventana de añadir libro.</string>
    <string name="changelog_1_5_1_a">Añadido diálogo de alerta de confirmación al eliminar un libro.</string>
    <string name="changelog_1_5_1_b">Añadido botón de borrar libro para mostrar el fragmento del libro.</string>
    <string name="changelog_1_5_1_c">Diálogo de alerta fija sobre ningún challenge establecido al agregar un nuevo libro.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_a">Opción añadida para respaldar y restaurar la base de datos del libro.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_b">Opción añadida para escanear el código de barras del libro y buscar su ISBN.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_c">Cambios visuales a los iconos de la aplicación, botones, diseños.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_d">Se ha vuelto a encender el aspecto del botón de alerta.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_e">Después de cambiar el tema de la aplicación, la vista permanece en ajustes.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_f">Añadida información de código abierto en la pantalla de configuración.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_g">Pantalla correcta en teléfonos con grandes tamaños de interfaz/fuente.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_h">Corregido comportamiento de la barra de calificación en añadir diálogo de bok.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_i">Al buscar en el botón Abrir biblioteca en el teclado puede activar la búsqueda.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_a">¡El Rastreador de Libros es ahora Openreads!</string>
    <string name="changelog_1_7_0_b">Estadísticas de registro mejoradas.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_c">El registro de cambios se mostrará después de la actualización de la aplicación.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_d">El usuario puede seleccionar qué lista se mostrará en el inicio de la aplicación.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_e">La puntuación puede establecerse a mitad de puntos y puede haber establecido un año de publicación.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_f">Se rediseñó la visualización de la vista de libros, estadísticas, pantallas de configuración y listas de libros.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_g">La aplicación pedirá comentarios después de 7 días desde la instalación o esta actualización.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_h">Fijado el comportamiento del botón atrás.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_i">La búsqueda del libro guardado no mostrará los borrados.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_j">Traducciones corregidas.</string>
    <string name="changelog_1_7_1_a">Pantalla corregida en pantallas de baja dpi, mejor legibilidad de los gráficos, botón de detalles del libro de visualización fijo, campos fijos al añadir un libro.</string>
    <string name="changelog_1_7_1_b">Los libros con 0 páginas no serán contados como más cortos en estadísticas.</string>
    <string name="changelog_1_7_1_c">Botón superior rediseñado en las listas, animación de búsqueda añadida.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_a">Las portadas de los libros ahora se guardan en la aplicación.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_b">Los libros ahora pueden ser marcados como favoritos.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_c">La fecha de finalización predeterminada es ahora el día actual.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_d">Unificado añadiendo nuevos libros y muchos cambios de diseño y comportamiento.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_e"><b>¡Importante! Si después de esta actualización faltan las portadas de su libro - edite los detalles del libro y guárdelo sin cambios.</b></string>
    <string name="changelog_1_8_1_a">Enlaces del repositorio de código actualizados.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_a">Ahora puede añadir notas a sus libros.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_b">Un montón de cambios visuales.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_c">Nuevas estadísticas añadidas.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_d">Cambia el modo día/noche en la configuración.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_e">Colores mejorados de la aplicación.</string>
    <string name="changelog_1_9_1_a">Se ha corregido un error de año nuevo que sólo se muestran los libros del año actual.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_a">Ahora puede añadir etiquetas a sus libros.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_b">Los libros pueden ser filtrados por etiquetas y fecha de finalización.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_c">¡Después de alcanzar el objetivo anual obtienes un trofeo!</string>
    <string name="changelog_1_10_0_d">Se ha corregido la valoración de actualización desde la vista del libro de visualización.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_e">Vista fija de visualización del libro después de un cambio de estado.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_a">Estadísticas muestran portadas de libros de lectura.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_b">Los objetivos de lectura pueden establecerse ahora tanto para libros como para páginas.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_c">Los objetivos de lectura para años anteriores pueden ser editados.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_d">Corregido error donde el filtrado de los libros terminados por año ocultaría no leer libros.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_e">La primera fecha de publicación ahora se extrae correctamente de Open Library.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_a">Los detalles de los libros muestran la duración de la lectura.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_b">El estado del libro nuevo predeterminado para la lista desde la que se inició la adición.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_c">Añadido el nombre de la aplicación a las listas de libros, botones disminuidos y radio de campos de texto.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_d">Se ha cambiado el indicador de progreso de la carga.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_e">Añadidas traducciones faltantes.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_a">Las etiquetas de libros se pueden mostrar en las listas de libros (interruptor de encendido/apagado en ajustes).</string>
    <string name="changelog_1_13_0_b">Los detalles de los libros pueden mostrarse como una lista y como una cuadrícula.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_c">Ejecutó el lanzamiento de la aplicación.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_d">Animación mejorada al entrar en detalles del libro.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_e">Añadida traducción al alemán.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_f">Añadida traducción al francés.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_g">El selector de fecha puede ser desplazado en modo horizontal. Gracias a @vbh </string>
    <string name="changelog_1_13_0_h">Añadir/editar diálogo no se bloqueará en la rotación de pantalla. Gracias a @vbh </string>
    <string name="changelog_1_13_0_i">Los libros con varias etiquetas no se mostrarán múltiples veces en las listas de libros.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_j">El diálogo Ordenar ahora muestra etiquetas de \"a leer\".</string>
    <string name="changelog_1_13_0_k">Color de texto de la etiqueta corregida en la página de detalles del libro.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_l">Aumento del límite de caracteres del título del libro y del autor a 200.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_m">En añadir/editar el diálogo 0 no se mostrará para el número de páginas y el año de publicación.</string>
</resources>
