<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="changelog_1_0_0_a">Primo rilascio ufficiale.</string>
    <string name="changelog_1_0_0_b">Aggiunte tre liste per i libri: leggere, in corso e leggere.</string>
    <string name="changelog_1_0_0_c">I libri possono ora essere ordinati e ricercati.</string>
    <string name="changelog_1_0_0_d">Aggiunta traduzione polacca.</string>
    <string name="changelog_1_1_0_a">Aggiunti 10 diversi temi di colore.</string>
    <string name="changelog_1_1_0_b">Aggiunte impostazioni appropriate per l\'applicazione.</string>
    <string name="changelog_1_1_0_c">Modifiche all\'interfaccia grafica</string>
    <string name="changelog_1_2_0_a">I libri finiti possono avere il numero di pagine e la data di fine.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_b">Cambiare il tema senza riavviare l\'app.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_c">Riprogettazione UI/UX, colori corretti dei temi.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_d">La ricerca di libri e l\'ordinamento sta ora ignorando i caratteri diacritici.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_e">Corretta la commutazione della tastiera durante l\'aggiunta di un nuovo libro.</string>
    <string name="changelog_1_2_1_a">Controllo dell\'aggiornamento all\'avvio dell\'app e quando si fa clic sulla versione dell\'app nelle impostazioni.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_a">Aggiunta della pagina delle statistiche e della sfida di lettura annuale.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_b">Aggiunta l\'opzione per filtrare i libri finiti per anni.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_c">Aggiunto il cestino per i libri cancellati.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_d">Cambiamenti di design e layout.</string>
    <string name="changelog_1_4_0_a">Implementato l\'API di Open Library per aggiungere libri.</string>
    <string name="changelog_1_4_0_b">I libri aggiunti da Open Library possono avere le copertine visualizzate.</string>
    <string name="changelog_1_4_0_c">I libri possono ora avere data di inizio, ISBN e ID Open Library.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_a">Corretto il problema dei libri che vengono visualizzati più volte negli elenchi.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_b">Gli elenchi dei lavori in corso e di quelli da leggere occupano ora tutto lo spazio progettato.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_c">I pulsanti della data di inizio e di fine sono ora visualizzati correttamente nella finestra di dialogo \"Aggiungi libro\".</string>
    <string name="changelog_1_4_1_d">Le date di inizio e fine del libro sono ora visualizzate solo quando dovrebbero esserlo.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_e">Dopo aver aggiunto un libro da Open Library, l\'utente viene reindirizzato all\'elenco corretto.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_f">I risultati della ricerca su Open Library senza copertina sono ora chiaramente indicati.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_g">La sfida annuale non può essere impostata su 0 ora, riparando la finestra di dialogo.\"</string>
    <string name="changelog_1_5_0_a">Aggiunti i pulsanti per cancellare le date e le caselle di testo.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_b">Miglioramento dell\'aspetto degli elementi di Open Library negli elenchi di lettura.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_c">Le date e il numero di pagine non sono ora necessari per aggiungere un nuovo libro.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_d">Aggiunti i contatori per le liste lette.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_e">Corretta la visualizzazione delle copertine nella finestra di aggiunta libro.</string>
    <string name="changelog_1_5_1_a">Aggiunta finestra di avviso di conferma quando si elimina un libro.</string>
    <string name="changelog_1_5_1_b">Aggiunto il pulsante Elimina libro per visualizzare il frammento del libro.</string>
    <string name="changelog_1_5_1_c">Corretta la finestra di dialogo di avviso per l\'assenza di sfide quando si aggiunge un nuovo libro.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_a">Aggiunta l\'opzione per il backup e il ripristino del database dei libri.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_b">Aggiunta l\'opzione per scansionare il codice a barre del libro e cercare il suo ISBN.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_c">Modifiche visive a icone, pulsanti e layout dell\'app.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_d">Ridisegnato l\'aspetto del pulsante di avviso.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_e">Dopo aver cambiato il tema dell\'app, la visualizzazione rimane nelle impostazioni.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_f">Aggiunte informazioni sull\'open source nella schermata di configurazione.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_g">Corretta la visualizzazione sui telefoni con grandi dimensioni di interfaccia/font.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_h">Corretto il comportamento della barra di valutazione nella finestra di aggiunta libro.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_i">Quando si cerca in Open Library, il pulsante della tastiera può attivare la ricerca.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_a">Books Tracker è ora Openreads!</string>
    <string name="changelog_1_7_0_b">Statistiche migliorate.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_c">Il Changelog verrà mostrato dopo l\'aggiornamento dell\'app.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_d">L\'utente può selezionare quale elenco sarà mostrato all\'avvio dell\'applicazione.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_e">La valutazione può essere impostata su mezzi punti e può avere un anno di pubblicazione.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_f">La visualizzazione dei libri, le statistiche, le schermate di configurazione e gli elenchi di libri sono stati ridisegnati.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_g">L\'applicazione chiederà un feedback dopo 7 giorni dall\'installazione o da questo aggiornamento.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_h">Corretto il comportamento del pulsante indietro.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_i">La ricerca del libro salvato non mostrerà quelli eliminati.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_j">Traduzioni corrette.</string>
    <string name="changelog_1_7_1_a">Corretta la visualizzazione su schermi a bassa risoluzione, migliorata la leggibilità dei grafici, sistemato il pulsante mostra dettagli del libro, sistemati i campi quando si aggiunge un libro.</string>
    <string name="changelog_1_7_1_b">I libri con 0 pagine non saranno conteggiati come più brevi nelle statistiche.</string>
    <string name="changelog_1_7_1_c">Riprogettato il pulsante in alto nelle liste, aggiunta l\'animazione di ricerca.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_a">Le copertine dei libri sono ora salvate nell\'app.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_b">Il libro può ora essere contrassegnato come preferito.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_c">La data predefinita di fine è ora il giorno corrente.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_d">Unificato l\'aggiunta di nuovi libri e molti cambiamenti di design e comportamento.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_e"><b>Importante! Se dopo questo aggiornamento le copertine del libro mancano - modifica i dettagli del libro e salva senza modifiche.</b></string>
    <string name="changelog_1_8_1_a">Aggiornati i link ai repository del codice.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_a">Ora puoi aggiungere delle note ai tuoi libri.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_b">Molto cambiamenti visivi.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_c">Aggiunte nuove statistiche.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_d">Modifica della modalità giorno/notte nelle impostazioni.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_e">Migliorati i colori dell\'app.</string>
    <string name="changelog_1_9_1_a">Corretto il bug del nuovo anno, per cui vengono visualizzati solo i libri dell\'anno in corso.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_a">È ora possibile aggiungere tag ai tuoi libri.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_b">I libri possono essere filtrati per tag e data di fine.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_c">Dopo aver raggiunto l\'obiettivo annuale si ottiene un trofeo!</string>
    <string name="changelog_1_10_0_d">Corretto l\'aggiornamento della valutazione dalla visualizzazione del libro.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_e">Corretta la visualizzazione del libro dopo il cambio di stato.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_a">Le statistiche mostrano le copertine dei libri letti.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_b">Gli obiettivi di lettura possono essere impostati sia per i libri che per le pagine.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_c">È possibile modificare gli obiettivi di lettura degli anni precedenti.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_d">Corretto l\'errore per cui il filtro dei libri finiti per anno nascondeva i libri non letti.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_e">La data di prima pubblicazione viene ora estratta correttamente da Open Library.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_a">I dettagli dei libri mostrano la durata di lettura.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_b">Lo stato del nuovo libro viene impostato di default sull\'elenco da cui è stata avviata l\'aggiunta.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_c">Aggiunto il nome dell\'app agli elenchi di libri, ai pulsanti diminuiti e al raggio dei campi di testo.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_d">Modificato l\'indicatore di avanzamento di caricamento.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_e">Aggiunte traduzioni mancanti.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_a">Le etichette dei libri possono essere visualizzate nelle liste dei libri (on/off switch nelle impostazioni).</string>
    <string name="changelog_1_13_0_b">I dettagli dei libri possono essere visualizzati come lista e come griglia.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_c">Avvio dell\'app più rapido.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_d">Migliorata l\'animazione quando si entra nei dettagli del libro.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_e">Aggiunta traduzione Tedesca.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_f">Aggiunta traduzione Francese.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_g">Il selezionatore di date può essere fatto scorrere in modalità orizzontale. Grazie a @vbh </string>
    <string name="changelog_1_13_0_h">La finestra di dialogo Aggiungi/Modifica non si blocca durante la rotazione dello schermo. Grazie a @vbh </string>
    <string name="changelog_1_13_0_i">I libri con più etichette non verranno visualizzati più volte negli elenchi di libri.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_j">La finestra di dialogo dell\'ordinamento ora mostra le etichette dei libri \"da leggere\".</string>
    <string name="changelog_1_13_0_k">Corretto il colore del testo del tag nella pagina dei dettagli del libro.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_l">Aumentato a 200 il limite di caratteri per il titolo e l\'autore del libro.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_m">Nella finestra di dialogo Aggiungi/Modifica lo 0 non viene visualizzato per il numero di pagine e l\'anno di pubblicazione.</string>
</resources>
