<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="changelog_1_0_0_a">Erste offizielle Version.</string>
    <string name="changelog_1_0_0_b">Drei Listen für Bücher hinzugefügt: gelesen, in Bearbeitung und zu lesen.</string>
    <string name="changelog_1_0_0_c">Bücher lassen sich nun sortieren und suchen.</string>
    <string name="changelog_1_0_0_d">Polnische Übersetzung hinzugefügt.</string>
    <string name="changelog_1_1_0_a">10 verschiedene Farbschemata hinzugefügt.</string>
    <string name="changelog_1_1_0_b">Richtige Einstellungen für die App hinzugefügt.</string>
    <string name="changelog_1_1_0_c">Kosmetische UI-Änderungen</string>
    <string name="changelog_1_2_0_a">Fertiggestellte Bücher können die Anzahl der Seiten und das Enddatum enthalten.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_b">Designänderung ohne Neustart der App.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_c">UI/UX Redesign, korrigierte Farben der Themes.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_d">Die Suche nach Büchern und Sortierungen ignoriert jetzt diakritische Zeichen.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_e">Korrekte Tastatur beim Hinzufügen eines neuen Buches.</string>
    <string name="changelog_1_2_1_a">Update-Überprüfung beim Start der App und beim Anklicken der App-Version in den Einstellungen.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_a">Statistikseite hinzugefügt und jährliche Lese-Herausforderung.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_b">Option zum Filtern fertiger Bücher nach Jahren hinzugefügt.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_c">Papierkorb für gelöschte Bücher hinzugefügt.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_d">Design und Layout geändert.</string>
    <string name="changelog_1_4_0_a">Implementierte API für das Hinzufügen von Büchern.</string>
    <string name="changelog_1_4_0_b">Bücher, die aus der Open Library hinzugefügt wurden, können mit Covern dargestellt werden.</string>
    <string name="changelog_1_4_0_c">Bücher können nun Startdatum, ISBN und Open-Bibliothek-ID setzen.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_a">Buch, die mehrere Male in Listen angezeigt werden.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_b">In Arbeit und Leselisten belegen nun den ganzen gestalteten Raum.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_c">Die Schaltflächen für Start- und Enddatum werden nun korrekt im \"Buchdialog hinzufügen\" angezeigt.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_d">Das Anfangs- und Enddatum des Buches wird nun nur angezeigt, wenn es sein soll.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_e">Nach dem Hinzufügen eines Buches aus der Open Library wird der Benutzer in die richtige Liste weitergeleitet.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_f">Die Suchergebnisse aus der Open Library ohne Titelbilder werden jetzt deutlich angezeigt.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_g">Jährliche Herausforderung kann jetzt nicht auf 0 gesetzt werden, repariert wird der Dialog verworfen.\"</string>
    <string name="changelog_1_5_0_a">Hinzugefügte Schaltflächen zum Löschen von eingestellten Daten und Textfeldern.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_b">Verbessertes Aussehen von Objekten aus Open Library in Leselisten.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_c">Daten und Anzahl der Seiten sind nun nicht mehr erforderlich, um ein neues Buch hinzuzufügen.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_d">Zähler für Leselisten hinzugefügt.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_e">Korrekte Anzeige der Cover im Hinzufügen von Büchern.</string>
    <string name="changelog_1_5_1_a">Benachrichtigungsdialog beim Löschen eines Buches hinzugefügt.</string>
    <string name="changelog_1_5_1_b">Löschen-Schaltfläche hinzugefügt, um das Buchfragment anzuzeigen.</string>
    <string name="changelog_1_5_1_c">Beim Hinzufügen eines neuen Buches wurde der Warnhinweis über keine Challenge geändert.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_a">Option zum Sichern und Wiederherstellen der Datenbank hinzugefügt.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_b">Es wurde eine Option hinzugefügt, um den Strichcode des Buches zu scannen und ihn nach oben zu durchsuchen.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_c">Visuelle Änderungen an den Symbolen, Schaltflächen, Layouts.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_d">Das Aussehen der Warnmeldung wurde überarbeitet.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_e">Nach dem Ändern des App-Themes bleibt die Ansicht in den Einstellungen.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_f">Open Source Informationen auf dem Setup-Bildschirm hinzugefügt.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_g">Korrektes Display auf Telefonen mit großen Schnittstellen/Schriftgrößen.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_h">Das Verhalten der Bewertungsleiste wurde im Bok Dialog behoben.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_i">Beim Suchen in der Open Library Taste auf der Tastatur kann die Suche auslösen.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_a">Books Tracker ist jetzt Openreads!</string>
    <string name="changelog_1_7_0_b">Verbesserte Statistiken.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_c">Changelog wird nach dem Update der App angezeigt.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_d">Der Benutzer kann auswählen, welche Liste beim Start der App angezeigt wird.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_e">Die Bewertung kann auf die Hälfte der Punkte eingestellt werden und kann das Veröffentlichungsjahr festlegen.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_f">Die Anzeige von Bücheransichten, Statistiken, Setup-Bildschirmen und Bücherlisten wurde neu gestaltet.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_g">Die App wird nach 7 Tagen seit der Installation oder dem Update nach Rückmeldung fragen.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_h">Verhalten der Rückwärtstasten festgestellt.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_i">Die Suche des gespeicherten Buches zeigt keine gelöschten an.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_j">Richtige Übersetzungen.</string>
    <string name="changelog_1_7_1_a">Korrekte Anzeige auf niedrigen Dpi-Bildschirmen, verbesserte graphische Lesbarkeit, Fixierung der Detailansicht des Buches und feste Felder beim Hinzufügen eines Buches.</string>
    <string name="changelog_1_7_1_b">Bücher mit 0 Seiten werden in der Statistik nicht als kürzeste gezählt.</string>
    <string name="changelog_1_7_1_c">Neu gestaltete Top-Schaltflächen in Listen, hinzugefügte Suche Animation.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_a">Buchcover werden jetzt in der App gespeichert.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_b">Bücher können jetzt als Favorit markiert werden.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_c">Standard-Enddatum ist jetzt der aktuelle Tag.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_d">Einheitliches Hinzufügen neuer Bücher und viel Design und Verhalten ändern sich.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_e"><b>Wichtig! Wenn nach dieser Aktualisierung die Cover deines Buches fehlen, bearbeiten Sie die Buchdetails und speichern Sie ohne Änderungen.</b></string>
    <string name="changelog_1_8_1_a">Repository-Links aktualisiert.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_a">Sie können jetzt Notizen zu Ihren Büchern hinzufügen.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_b">Eine Menge visueller Änderungen.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_c">Neue Statistiken hinzugefügt.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_d">Tag/Nacht-Modus in den Einstellungen ändern.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_e">Verbesserte App-Farben.</string>
    <string name="changelog_1_9_1_a">Es wurde ein Fehler im neuen Jahr behoben, der nur die Bücher des aktuellen Jahres angezeigt hat.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_a">Du kannst nun Tags zu deinen Büchern hinzufügen.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_b">Bücher können durch Tags und Enddatum gefiltert werden.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_c">Nach Erreichen des Jahresziels erhältst du eine Trophäe!</string>
    <string name="changelog_1_10_0_d">Korrekte Aktualisierung der Bewertung aus der Anzeige der Buchansicht.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_e">Fehlende Buchanzeige nach Änderung des Status.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_a">Statistiken zeigen Cover von gelesenen Büchern.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_b">Leseziele können jetzt sowohl für Bücher als auch für Seiten gesetzt werden.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_c">Das Lesen von Zielen der vergangenen Jahre kann bearbeitet werden.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_d">Bug behoben, bei dem das Filtern fertiger Bücher nach Jahr nicht gelesener Bücher ausblenden sollte.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_e">Das erste Veröffentlichungsdatum wurde nun korrekt aus der Offenen Bibliothek gezogen.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_a">Buchdetails zeigen die Lesedauer an.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_b">Der Status des neuen Buches wird standardmäßig in der Liste angezeigt, von der das Hinzufügen gestartet wurde.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_c">Der Name der App wurde zu Buchlisten, reduzierten Schaltflächen und Textfeldradius hinzugefügt.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_d">Ladefortschrittsanzeige geändert.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_e">Fehlende Übersetzungen hinzugefügt.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_a">Books tags can be displayed in books lists (on/off switch in settings).</string>
    <string name="changelog_1_13_0_b">Books details can be displayed as a list and as a grid.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_c">Sped up app\'s launch.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_d">Improved animation when going into book\'s details.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_e">Added German translation.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_f">Added French translation.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_g">Date picker can be scrolled in landscape mode. Thanks to @vbh </string>
    <string name="changelog_1_13_0_h">Add/edit dialog won\'t crash on screen rotation. Thanks to @vbh </string>
    <string name="changelog_1_13_0_i">Books with multiple tags will not be shown multiple times in books lists.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_j">Sort dialog now shows tags from \"to read\" books.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_k">Corrected tag\'s text color in book details page.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_l">Increased book title\'s and author\'s character limit to 200.</string>
    <string name="changelog_1_13_0_m">In add/edit dialog 0 will not be displayed for number of pages and publish year.</string>
</resources>
