<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="changelog_1_0_0_a">Première version officielle.</string>
    <string name="changelog_1_0_0_b">Ajout de trois listes pour les livres : lu, en cours et à lire.</string>
    <string name="changelog_1_0_0_c">Les livres peuvent maintenant être triés et recherchés.</string>
    <string name="changelog_1_0_0_d">Ajout de la traduction polonaise.</string>
    <string name="changelog_1_1_0_a">Ajout de 10 thèmes de couleurs différents.</string>
    <string name="changelog_1_1_0_b">Ajout de paramètres appropriés pour l\'application.</string>
    <string name="changelog_1_1_0_c">Cosmetic UI changes</string>
    <string name="changelog_1_2_0_a">Les livres terminés peuvent avoir le nombre de pages et la date de fin.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_b">Changement de thème sans redémarrer l\'application.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_c">Reconception UI/UX, correction des couleurs des thèmes.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_d">La recherche de livres et le tri ignorent maintenant les caractères diacritiques.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_e">Correction du changement de clavier lors de l\'ajout d\'un nouveau livre.</string>
    <string name="changelog_1_2_1_a">Vérifiez les mises à jour au démarrage de l\'application et lorsque vous cliquez sur la version de l\'application dans les paramètres.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_a">Ajout d\'une page de statistiques et d\'un défi de lecture annuel.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_b">Ajout d\'une option permettant de filtrer les livres terminés par année.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_c">Ajout d\'une corbeille pour les livres supprimés.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_d">Changements de design et de mise en page.</string>
    <string name="changelog_1_4_0_a">Implémentation de l\'API Open Library pour l\'ajout de livres.</string>
    <string name="changelog_1_4_0_b">Les couvertures des livres ajoutés depuis Open Library peuvent être affichées.</string>
    <string name="changelog_1_4_0_c">Les livres peuvent maintenant avoir la date de début, ISBN et Open Library ID définis.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_a">Correction de l\'affichage multiple des livres dans les listes.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_b">En cours et à lire les listes prennent maintenant de l\'espace entièrement conçu.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_c">Les boutons de date, de début et de fin sont désormais correctement affichés dans la \"boîte de dialogue d\'ajout de livre\".</string>
    <string name="changelog_1_4_1_d">Les dates de début et de fin du livre ne sont désormais affichées que lorsqu\'elles doivent l\'être.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_e">Après avoir ajouté un livre de Open Library, l\'utilisateur est redirigé vers la liste appropriée.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_f">Les résultats de recherche de Open Library sans couverture sont maintenant clairement indiqués.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_g">Le défi annuel ne peut pas être mis à 0 maintenant, réparation rejetant le dialogue.\"</string>
    <string name="changelog_1_5_0_a">Ajout de boutons pour effacer les dates fixées et les zones de texte.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_b">Amélioration de l\'aspect des articles de Open Library dans les listes de lecture.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_c">Les dates et le nombre de pages ne sont désormais plus nécessaires pour ajouter un nouveau livre.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_d">Ajout de compteurs pour les listes de lecture.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_e">Correction de l\'affichage des couvertures dans la boîte de dialogue d\'ajout de livre.</string>
    <string name="changelog_1_5_1_a">Ajout d\'une demande de confirmation lors de la suppression d\'un livre.</string>
    <string name="changelog_1_5_1_b">Added delete book button to display book fragment.</string>
    <string name="changelog_1_5_1_c">Correction du pop-up concernant l\'absence de défi défini lors de l\'ajout d\'un nouveau livre.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_a">Ajout d\'une option de sauvegarde et de restauration de la base de données des livres.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_b">Ajout d\'une option permettant de scanner le code-barres d\'un livre et de rechercher son ISBN.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_c">Modifications visuelles des icônes, boutons et mises en page de l\'application.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_d">L\'aspect du bouton d\'alerte a été revu.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_e">Après avoir changé le thème de l\'application, la vue reste dans les paramètres.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_f">Ajout d\'informations sur les sources ouvertes sur l\'écran de configuration.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_g">Correction de l\'affichage sur les téléphones dont l\'interface et la taille des caractères sont grands.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_h">Correction du comportement de la barre d\'évaluation dans la boîte de dialogue d\'ajout de livre.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_i">Lors d\'une recherche dans Open Library, le bouton du clavier peut déclencher la recherche.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_a">Books Tracker est maintenant Openreads !</string>
    <string name="changelog_1_7_0_b">Amélioration des statistiques.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_c">Le Journal des modifications sera affiché après la mise à jour de l\'application.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_d">User can select which list will be shown at app\'s startup.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_e">Rating can be set to half points and can have publish year set.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_f">Displaying book view, statistics, setup screens and books lists got redesigned.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_g">App will ask for feedback after 7 days since install or this update.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_h">Fixed back button\'s behavior.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_i">Saved book\'s search will not show deleted ones.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_j">Corrected translations.</string>
    <string name="changelog_1_7_1_a">Corrected display on low dpi screens, improved graphs readability, fixed show book\'s details button, fixed fields when adding a book.</string>
    <string name="changelog_1_7_1_b">Books with 0 pages won\'t be counted as shortest in statistics.</string>
    <string name="changelog_1_7_1_c">Redesigned top button\'s in lists, added search animation.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_a">Books covers are now saved in the app.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_b">Book\'s can now be marked as favourite.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_c">Default finish date is now the current day.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_d">Unified adding new books and lots of design and behaviour changes.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_e"><b>Important! If after this update your book\'s covers are missing - edit book\'s details and save with no changes.</b></string>
    <string name="changelog_1_8_1_a">Updated code\'s repository links.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_a">You can now add notes to your books.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_b">A lot of visual changes.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_c">Added new statistics.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_d">Day/night mode change in settings.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_e">Improved app\'s colours.</string>
    <string name="changelog_1_9_1_a">Fixed new year bug that only current year\'s books are displayed.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_a">You can now add tags to your books.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_b">Books can be filtered by tags and finish date.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_c">After reaching yearly goal you get a trophy!</string>
    <string name="changelog_1_10_0_d">Fixed updating rating from display book view.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_e">Fixed book display view breaking after status change.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_a">Statistics show covers of read books.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_b">Reading targets can be set now both for books and pages.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_c">Reading targets for previous years can be edited.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_d">Fixed bug where filtering finished books by year would hide not read books.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_e">First publish date is now correctly pulled from Open Library.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_a">Books details display reading duration.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_b">New book\'s status will default to list from which adding was started.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_c">Added app\'s name to book lists, decreased buttons and text fields radius.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_d">Changed loading progress indicator.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_e">Added missing translations.</string>
</resources>
