<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="changelog_1_0_0_a">Première version officielle.</string>
    <string name="changelog_1_0_0_b">Ajout de trois listes pour les livres : lu, en cours et à lire.</string>
    <string name="changelog_1_0_0_c">Les livres peuvent maintenant être triés et recherchés.</string>
    <string name="changelog_1_0_0_d">Ajout de la traduction polonaise.</string>
    <string name="changelog_1_1_0_a">Ajout de 10 thèmes de couleurs différents.</string>
    <string name="changelog_1_1_0_b">Ajout de paramètres appropriés pour l\'application.</string>
    <string name="changelog_1_1_0_c">Changements cosmétiques de l\'interface utilisateur</string>
    <string name="changelog_1_2_0_a">Les livres terminés peuvent avoir le nombre de pages et la date de fin.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_b">Changement de thème sans redémarrer l\'application.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_c">Reconception UI/UX, correction des couleurs des thèmes.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_d">La recherche de livres et le tri ignorent maintenant les caractères diacritiques.</string>
    <string name="changelog_1_2_0_e">Correction du changement de clavier lors de l\'ajout d\'un nouveau livre.</string>
    <string name="changelog_1_2_1_a">Vérifiez les mises à jour au démarrage de l\'application et lorsque vous cliquez sur la version de l\'application dans les paramètres.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_a">Ajout d\'une page de statistiques et d\'un défi de lecture annuel.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_b">Ajout d\'une option permettant de filtrer les livres terminés par année.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_c">Ajout d\'une corbeille pour les livres supprimés.</string>
    <string name="changelog_1_3_0_d">Changements de design et de mise en page.</string>
    <string name="changelog_1_4_0_a">Implémentation de l\'API Open Library pour l\'ajout de livres.</string>
    <string name="changelog_1_4_0_b">Les couvertures des livres ajoutés depuis Open Library peuvent être affichées.</string>
    <string name="changelog_1_4_0_c">Les livres peuvent maintenant avoir la date de début, ISBN et Open Library ID définis.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_a">Correction de l\'affichage multiple des livres dans les listes.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_b">En cours et à lire les listes prennent maintenant de l\'espace entièrement conçu.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_c">Les boutons de date, de début et de fin sont désormais correctement affichés dans la \"boîte de dialogue d\'ajout de livre\".</string>
    <string name="changelog_1_4_1_d">Les dates de début et de fin du livre ne sont désormais affichées que lorsqu\'elles doivent l\'être.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_e">Après avoir ajouté un livre de Open Library, l\'utilisateur est redirigé vers la liste appropriée.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_f">Les résultats de recherche de Open Library sans couverture sont maintenant clairement indiqués.</string>
    <string name="changelog_1_4_1_g">Le défi annuel ne peut pas être mis à 0 maintenant, réparation rejetant le dialogue.\"</string>
    <string name="changelog_1_5_0_a">Ajout de boutons pour effacer les dates fixées et les zones de texte.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_b">Amélioration de l\'aspect des articles de Open Library dans les listes de lecture.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_c">Les dates et le nombre de pages ne sont désormais plus nécessaires pour ajouter un nouveau livre.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_d">Ajout de compteurs pour les listes de lecture.</string>
    <string name="changelog_1_5_0_e">Correction de l\'affichage des couvertures dans la boîte de dialogue d\'ajout de livre.</string>
    <string name="changelog_1_5_1_a">Ajout d\'une demande de confirmation lors de la suppression d\'un livre.</string>
    <string name="changelog_1_5_1_b">Ajout du bouton supprimer le livre pour afficher le fragment de livre.</string>
    <string name="changelog_1_5_1_c">Correction du pop-up concernant l\'absence de défi défini lors de l\'ajout d\'un nouveau livre.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_a">Ajout d\'une option de sauvegarde et de restauration de la base de données des livres.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_b">Ajout d\'une option permettant de scanner le code-barres d\'un livre et de rechercher son ISBN.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_c">Modifications visuelles des icônes, boutons et mises en page de l\'application.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_d">L\'aspect du bouton d\'alerte a été revu.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_e">Après avoir changé le thème de l\'application, la vue reste dans les paramètres.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_f">Ajout d\'informations sur les sources ouvertes sur l\'écran de configuration.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_g">Correction de l\'affichage sur les téléphones dont l\'interface et la taille des caractères sont grands.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_h">Correction du comportement de la barre d\'évaluation dans la boîte de dialogue d\'ajout de livre.</string>
    <string name="changelog_1_6_0_i">Lors d\'une recherche dans Open Library, le bouton du clavier peut déclencher la recherche.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_a">Books Tracker est maintenant Openreads !</string>
    <string name="changelog_1_7_0_b">Amélioration des statistiques.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_c">Le Journal des modifications sera affiché après la mise à jour de l\'application.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_d">L\'utilisateur peut choisir la liste qui s\'affichera au démarrage de l\'application.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_e">La notation peut être fixée à des demi-points et l\'année de publication peut être fixée.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_f">L\'affichage des livres, les statistiques, les écrans de configuration et les listes de livres ont été remaniés.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_g">L\'application demandera votre avis après 7 jours depuis l\'installation ou une mise à jour.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_h">Correction du comportement du bouton retour.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_i">La recherche d\'un livre sauvegardé n\'affichera pas les livres supprimés.</string>
    <string name="changelog_1_7_0_j">Traductions corrigées.</string>
    <string name="changelog_1_7_1_a">Correction de l\'affichage sur les écrans à faible résolution, amélioration de la lisibilité des graphiques, correction du bouton Afficher les détails du livre, correction des champs lors de l\'ajout d\'un livre.</string>
    <string name="changelog_1_7_1_b">Les livres de 0 page ne seront pas comptés comme les plus courts dans les statistiques.</string>
    <string name="changelog_1_7_1_c">Refonte du bouton supérieur des listes, ajout d\'une animation de recherche.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_a">Les couvertures des livres sont désormais enregistrées dans l\'application.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_b">Les livres peuvent désormais être marqués comme favoris.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_c">La date de fin par défaut est maintenant le jour actuel.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_d">Unifié en ajoutant de nouveaux livres et beaucoup de changements de conception et de comportement.</string>
    <string name="changelog_1_8_0_e"><b>Si après cette mise à jour les couvertures de votre livre sont manquantes - modifier les détails du livre et enregistrer sans changement.</b></string>
    <string name="changelog_1_8_1_a">Mise à jour des liens vers les dépôts du code.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_a">Vous pouvez désormais ajouter des notes à vos livres.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_b">Beaucoup de changements visuels.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_c">Ajout de nouvelles statistiques.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_d">Changement du mode jour/nuit dans les paramètres.</string>
    <string name="changelog_1_9_0_e">Amélioration des couleurs de l\'application.</string>
    <string name="changelog_1_9_1_a">Correction du bug de la nouvelle année qui fait que seuls les livres de l\'année en cours sont affichés.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_a">Vous pouvez désormais ajouter des étiquettes à vos livres.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_b">Les livres peuvent être filtrés par étiquette et par date de fin.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_c">Après avoir atteint l\'objectif annuel, vous recevrez un trophée !</string>
    <string name="changelog_1_10_0_d">Correction de la mise à jour du classement à partir de l\'affichage du livre.</string>
    <string name="changelog_1_10_0_e">Correction de la rupture de l\'affichage du livre après un changement de statut.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_a">Les statistiques montrent les couvertures des livres lus.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_b">Les objectifs de lecture peuvent être fixés à la fois pour les livres et les pages.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_c">Les objectifs de lecture des années précédentes peuvent être édités.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_d">Correction d\'un bug où le filtrage des livres terminés par année cachait les livres non lus.</string>
    <string name="changelog_1_11_0_e">La date de première publication est maintenant correctement tirée de Open Library.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_a">Les détails des livres affichent la durée de lecture.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_b">Le statut du nouveau livre sera par défaut la liste à partir de laquelle l\'ajout a été commencé.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_c">Ajout du nom de l\'application aux listes de livres, diminution du rayon des boutons et des champs de texte.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_d">Modification de l\'indicateur de progression du chargement.</string>
    <string name="changelog_1_12_0_e">Ajout des traductions manquantes.</string>
</resources>
